{"classes":[{"id":"15.01.12","title":""}],"title":"","text":"KLE 15.01.12G01 \u2022 Sagsidentifikation\n\nDato\n\nAns\u00f8gning om\/Anmeldelse af\narbejdsfordeling\n\n5 708410 038891\n\nSendes til jobcentret\n\nVed en arbejdsfordeling er det - for at undg\u00e5 afskedigelser - muligt i en midlertidig periode at neds\u00e6tte arbejdstiden. Se de\nn\u00e6rmere betingelser i vejledningen.\nN\u00e5r arbejsfordelingen kr\u00e6ver godkendelse af Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d (RAR) er tidsfristen for ans\u00f8gningen\n4 uger f\u00f8r arbejdsfordelingen tr\u00e6der i kraft.\nTidsfrist for anmeldelse til Jobcentret er 1 uge f\u00f8r arbejdsfordelingen tr\u00e6der i kraft.\nI begge tilf\u00e6lde afgives informationerne til jobcentret.\n\nOplysninger om virksomheden\nVirksomhedens navn\n\nCVR-nummer\n\nVirksomhedens adresse\n\nTelefonnummer\nEventuelt lokalnummer\n\nNavn \u2022 kontaktperson\n\nEmail \u2022 kontaktperson\n\nArbejdsfordelingen omfatter\nHele\nEn\nAktuel arbejdsfordeling omfatter (se vejledning)\nEn afdeling\nvirksomheden\nproduktionsenhed\nAntal\nEn eller flere ansatte deltager i uddannelse med l\u00f8n under\narbejdsfordeling\nNej\nJa\nDet Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d skal godkende arbejdsfordeling, der ikke omfatter hele virksomheden\/afdelingen\/\nproduktionsenheden. N\u00e5r arbejdsfordelingen ikke omfatter alle, skal det begrundes i et vedh\u00e6ftet bilag. (Se vejledningen)\nAfdeling\/enhed\nHvis arbejdsfordelingen alene omfatter en virksomhedsaf- P-nummer\ndeling eller en bestemt produktionsenhed oplyses hvilken\nArbejdstidsneds\u00e6ttelsen gennemf\u00f8res s\u00e5ledes, fx\nhjemsendelse hver anden uge eller hjemsendelse torsdag\nog fredag hver uge\nAntal\n\nArbejdsfordelingen omfatter\n\npersoner jf. vedlagte bilag (AB 293)\n\nI alt\n\nArbejdsfordelingens tidsm\u00e6ssige udstr\u00e6kning\nFra og med dato\nVirksomheden har aftalt en arbejdsfordeling\nmed de ansatte\nHar der inden for de seneste 12 m\u00e5neder fra aktuelle arbejdsfordelings slutdato v\u00e6ret\netableret arbejdsfordeling i virksomheden, afdelingen eller produktionsenheden\n\nTil og med dato\n\nJa\n\nFra og med dato\n\nTil og med dato\n\nFra og med dato\n\nTil og med dato\n\nNej\n\nHvis ja, angives perioden\/perioderne her\nHvis den samlede arbejdsfordeling forventes at vare ud over 13 uger (summen af aktuelle og evt. tidligere arbejdsfordelinger inden for en 12 m\u00e5neders periode), skal den aktuelle arbejdsfordeling godkendes af Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d (Se vejledningen)\n\nBem\u00e6rkninger \u2022 \u00e5rsag\nBem\u00e6rkninger \u2022 \u00e5rsag\n\nAB 292 (05\/2017)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 1 af 2\n\n\fDet er et krav, at de personer, der er omfattet af arbejdsfordelingen, er frigjort og derfor kan fratr\u00e6de uden varsel for at\novertage anden besk\u00e6ftigelse med en l\u00e6ngere gennemsnitlig ugentlig arbejdstid\n\nDato og underskrift \u2022 Virksomheden\nDato\n\nUnderskrift\n\nErkl\u00e6ring om efteruddannelse (skal udfyldes ved arbejdsfordeling ud over 13 uger)\nDet erkl\u00e6res hermed, at virksomheden og medarbejderne har dr\u00f8ftet muligheden for efteruddannelse som alternativ til\narbejdsfordeling forud for ans\u00f8gning om godkendelse af arbejdsfordeling ud over 13 uger. Se mulighederne her.\nDato og underskrift \u2022 Virksomheden\n\nDato og underskrift \u2022 Repr\u00e6sentant for mearbejderne\n\nVejledning\nEn arbejdsfordeling er en ordning, hvor arbejdstiden i en\nmidlertidig periode er nedsat for at undg\u00e5 afskedigelser.\nArbejdsfordelingen skal v\u00e6re etableret i henhold til en\nkollektiv overenskomst eller en kollektiv aftale.\nFor at et medlem af en a-kasse kan modtage supplerende dagpenge, skal arbejdsfordelingen som minimum opfylde betingelserne i reglerne. Det er bl.a. en betingelse,\nat ordningen er anmeldt til jobcenteret senest 1 uge f\u00f8r,\narbejdsfordelingen tr\u00e6der i kraft. Ellers vil arbejdsfordelingen (retten til supplerende dagpenge) som udgangspunkt falde bort.\n\nbejdsfordeling inden for 12 m\u00e5neder forventes at vare ud\nover 13 uger.\nDet Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d kan i s\u00e6rlige tilf\u00e6lde\ngodkende arbejdsfordelinger, der ikke omfatter en hel\nvirksomhed, afdeling eller produktionsenhed. Det g\u00e6lder,\nn\u00e5r der foreligger s\u00e6rlige driftsm\u00e6ssige eller faglige\ngrunde, og n\u00e5r parterne er enige om det eller en s\u00e5dan\nordning er aftalt ved kollektiv overenskomst.\nAns\u00f8gningen til Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d skal\nfrems\u00e6ttes senest 4 uger f\u00f8r, arbejdsfordelingen tr\u00e6der i kraft. Ans\u00f8gningen skal sendes via jobcenteret.\n\nDet Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d (RAR) skal godkende\narbejdsfordelinger, hvor det samlede antal uger med ar-\n\nUddrag af bek. nr. 993 af 29. juni 2016 om udbetaling af dagpenge\n\u00a7 45. Et medlem, der er omfattet af en arbejdsfordeling,\nkan f\u00e5 supplerende dagpenge, hvis f\u00f8lgende betingelser er\nopfyldt:\n1) Arbejdsfordelingen skal v\u00e6re aftalt efter kollektiv overenskomst eller ved anden kollektiv aftale om midlertidig\nneds\u00e6ttelse af arbejdstiden for at undg\u00e5 afskedigelser.\n2) Arbejdsfordelingen skal anmeldes til jobcenteret senest\n1 uge f\u00f8r, den tr\u00e6der i kraft. Det g\u00e6lder, hvis den ikke\nventes at str\u00e6kke sig ud over 13 uger, og der ikke herved\nvil v\u00e6re arbejdsfordeling i mere end 13 uger inden for de\nseneste 12 m\u00e5neder.\n3) Hvis en arbejdsfordeling eller det samlede antal uger\nmed arbejdsfordeling inden for 12 m\u00e5neder varer ud over\n13 uger, skal den for tiden ud over 13 uger godkendes\naf Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d. Det er en betingelse, at der foreligger en skriftlig erkl\u00e6ring fra virksomhedens ledelse og en repr\u00e6sentant for medarbejderne\nom, at mulighederne for efteruddannelse er dr\u00f8ftet.\nAnmodningen til Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d skal\nfrems\u00e6ttes senest 4 uger f\u00f8r, at arbejdsfordelingen eller\nforl\u00e6ngelsen tr\u00e6der i kraft. Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5ds afg\u00f8relse skal v\u00e6re kommet frem til arbejdsgiveren og vedkommende a-kasse(r) senest 1 uge f\u00f8r, at\narbejdsfordelingen tr\u00e6der i kraft.\n4) Arbejdstiden skal enten v\u00e6re nedsat med mindst 2 hele\ndage pr. uge eller med 1 uges arbejde p\u00e5 fuld tid fulgt af\n1 uges ledighed. Fordelingen kan dog ogs\u00e5 v\u00e6re tilrettelagt med 2 ugers arbejde p\u00e5 fuld tid fulgt af 1 uges\nledighed eller med 2 ugers arbejde p\u00e5 fuld tid fulgt af 2\nugers ledighed.\n5) Arbejdsfordelingen skal omfatte enten en virksomhed\n\nsom helhed, en virksomhedsafdeling eller en bestemt\nproduktionsenhed i virksomheden. Dette krav anses\nogs\u00e5 for opfyldt, selvom en eller flere ansatte deltager i\nuddannelse med l\u00f8n under arbejdsfordelingen. Der kan\naftales 13 ugers arbejdsfordeling i hver enkelt afdeling\neller produktionsenhed.\n6) Arbejdsfordelingen skal indeholde en frig\u00f8relsesmulighed for de medlemmer, der er omfattet af ordningen, s\u00e5\ndet enkelte medlem uden varsel kan sige op for at overtage andet arbejde med en l\u00e6ngere arbejdstid.\nStk. 2. Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5d kan i s\u00e6rlige\ntilf\u00e6lde godkende andre arbejdsfordelinger end de, der er\nn\u00e6vnt i stk. 1, nr. 5. Det g\u00e6lder, n\u00e5r parterne er enige om\ndette, eller n\u00e5r en s\u00e5dan ordning er aftalt ved kollektiv overenskomst.\nStk. 3. Retten til supplerende dagpenge for medlemmer, der er omfattet af arbejdsfordelingen, falder bort i en\nl\u00f8bende arbejdsfordeling, hvis der i perioden sker afskedigelser af samme \u00e5rsag, som har begrundet arbejdsfordelingen.\n\u00a7 46. Det Regionale Arbejdsmarkedsr\u00e5ds afg\u00f8relser efter\n\u00a7 45, stk. 1, nr. 3, og stk. 2, kan ikke indbringes for anden\nmyndighed.\n\u00a7 47. Et medlem anses ikke for at v\u00e6re selvforskyldt\nledigt efter bekendtg\u00f8relse om selvforskyldt ledighed, hvis\nmedlemmet indg\u00e5r aftale med en arbejdsgiver om nedsat\narbejdstid, hvis det sker i forbindelse med, at medlemmet\nbliver omfattet af en arbejdsfordeling, jf. \u00a7 45.\nAB 292 (05\/2017)\n\nUdarbejdet af KL\n\nSide 2 af 2\n\n\f"}