{"classes":[{"id":"32.03.24","title":""}],"title":"","text":"Arbejdsgiverens navn og adresse\n\nUdfyldes af kommunen\nModtaget dato\n\nJournalnummer \u2022 KLE 32.03.24 G01\n\nArbejdsgivererkl\u00e6ring til\nans\u00f8gning om delpension\nJeg\nAns\u00f8gers navn\n\nPersonnummer\n\nAdresse\n\nhar ans\u00f8gt om delpension fra den\nDato\n\nUdfyldes af arbejdsgiveren (Til brug for kommunens behandling bedes De venligst udfylde dette skema)\nAns\u00f8geren har inden for de sidste 24 m\u00e5neder f\u00f8r overgang til delpension arbejdet svarende til gennemsnitlig 30 timer\nom ugen i 18 m\u00e5neder som l\u00f8nmodtager her i landet eller p\u00e5 dansk skib.\nFra dato til dato\n\nAntal timer og minutter pr. uge\n\nAns\u00f8gerens gennemsnitlige arbejdstid i de sidste 24 m\u00e5neder har v\u00e6ret\nDato\n\nArbejdstiden neds\u00e6ttes fra den\nAntal timer og minutter pr. uge\n\nDen gennemsnitlige arbejdstid vil efter neds\u00e6ttelsen udg\u00f8re\nNej\n\nVil arbejdstiden blive fordelt p\u00e5 mindst 20 dage pr. kvartal\nArbejdsgiverens navn, adresse og telefonnr. (Stempel)\n\nJa\n\nKontaktperson\n\nDato og underskrift\n\nVejledning\nBeregning af arbejdstid\nVed opg\u00f8relsen af den gennemsnitlige ugentlige arbejdstid inden for de sidste 24 m\u00e5neder f\u00f8r ans\u00f8gningen g\u00e5r\nman ud fra de perioder, hvor ans\u00f8geren rent faktisk har\nv\u00e6ret besk\u00e6ftiget.\nSygdom og lovm\u00e6ssig afholdt ferie neds\u00e6tter ikke den\nberegnede gennemsnitlige ugentlige arbejdstid.\nArbejdsl\u00f8shedsperioder neds\u00e6tter derimod den beregnede gennemsnitlige ugentlige arbejdstid.\n\nArbejdstidens placering\nArbejdstidens placering kan aftales mellem l\u00f8nmodtageren og arbejdsgiveren.\nDog skal der i hvert kvartal v\u00e6re mindst 20 arbejdsdage,\nhvor der mindst arbejdes den andel af normal arbejdstid,\nsom er aftalt.\n\nDE 020 (04\/2003)\nUdarbejdet af KL\n\nKommuneinformation\nSide 1 af 1\n\n\f"}