{"classes":[{"id":"32.03.24","title":""}],"title":"","text":"Sendes til\n\nOplyses ved henvendelse\nDato\n\nPersonnummer\n\nArbejdsgivererkl\u00e6ring til \u00e5rlig\nfasts\u00e6ttelse af delpension for\nl\u00f8nmodtagere\nEfter lov om delpension skal kommunen sikre, at Deres delpension fortsat svarer til arbejdstidsneds\u00e6ttelsen.\nDato\n\nTil brug for fasts\u00e6ttelsen fra den\nbedes De derfor lade Deres arbejdsgiver udfylde denne erkl\u00e6ring.\n\nTil arbejdsgiveren\nTil brug ved fasts\u00e6ttelse af delpensionen for ovenn\u00e6vnte, bedes De venligst udfylde dette skema og\nsnarest muligt returnere det til kommunen.\n\nOplysningsperiode\nFra dato\n\nPeriode for hvilken\nkommunen har brug for nedenst\u00e5ende oplysninger\n\nTil dato\n\nVejledning\nBeregning af arbejdstid\nVed opg\u00f8relse af den gennemsnitlige ugentlige arbejdstid\ng\u00e5r man ud fra de perioder, hvor ans\u00f8geren rent faktisk\nhar v\u00e6ret besk\u00e6ftiget. Sygdom, arbejdsl\u00f8shed og lovm\u00e6ssigt afholdt ferie neds\u00e6tter ikke den beregnede gennemsnitlige ugentlige arbejdstid.\n\nArbejdstidens placering\nArbejdstidens placering kan aftales mellem l\u00f8nmodtageren og arbejdsgiveren. Dog skal der i hvert kvartal v\u00e6re\nmindst 20 arbejdsdage, hvor der mindst arbejdes den\nandel af normal arbejdstid, som er aftalt.\n\nVenlig hilsen (Adressefeltet passer til en M5 rudekuvert)\nKommunens navn og adresse\n\nKontaktperson\n\nTelefonnummer\n\nEmail\n\nDato og underskrift\n\nUdfyldes af arbejdsgiveren\nFra dato\n\nTil dato\n\nFaktiske arbejdsperiode\nTimer\n\nMinutter\n\nModtagerens gennemsnitlige ugentlige arbejdstid\nNej\nHar arbejdstiden v\u00e6ret fordelt p\u00e5 mindst 20 dage pr. kvartal\nJa\nAntal\ndage\nAntal\ndage\nJanuar\nApril\nJuli\nkvartal\nkvartal\nkvartal\nArbejdsgivers navn, adresse og telefonnummer (Stempel)\n\nHvis nej, bedes De anf\u00f8re, hvor mange\ndage arbejdstiden har v\u00e6ret fordelt p\u00e5\nAntal dage\nAntal dage\nOktober\nkvartal\n\nKontaktperson\n\nDato og underskrift\n\nKLE 32.03.24G01 DE 021 (03\/2006)\nUdarbejdet af KL\n\nKommuneinformation\nSide 1 af 1\n\n\f"}