{"classes":[{"id":"28.09.40","title":""}],"title":"","text":"Udfyldes af kommunen\nModtaget dato\n\nKLE 28.09.40G01 \u2022 Sagsidentifikation\n\nAns\u00f8gning om optagelse i\ndagtilbud\/SFO\n\n5 708410 043321\n\nSendes\/afleveres til kommunen\n\nOplysninger om barnet\nNavn (kaldenavn markeres)\n\nPersonnummer\n\nPersonnummer\/f\u00f8dselstermin\n\nAdresse\n\nTelefonnummer\n\nPr. dato\n\nAns\u00f8gning om optagelse p\u00e5 grund af flytning\nKommende adresse\n\nAnden almindelig opholdsadresse\n\nSprog\n\nHvis barnet\/eleven har et andet modersm\u00e5l end dansk, angiv da hvilket\n\nOplysninger om for\u00e6ldre m.v.\nMor\nFor\u00e6ldremyndighed\n\nNavn\n\nPersonnummer\n\nAdresse\n\nTelefonnummer\n\nIngen kontakt\nArbejdssted\ntil barnet\n\nFar\nFor\u00e6ldremyndighed\n\nArbejdstid\n\nNavn\n\nPersonnummer\n\nAdresse\n\nTelefonnummer\n\nIngen kontakt\nArbejdssted\ntil barnet\n\nKontaktperson\n\nBeskikket\nv\u00e6rge\n\nKontaktperson\n\nTelefonnummer\n\nArbejdstid\n\nTelefonnummer\n\nNavn\n\nRelation til barnet\n\nAdresse\n\nTelefonnummer\n\nArbejdssted\n\nArbejdstid\n\nTelefonnummer\n\nNavn\n\nRelation til barnet\n\nAdresse\n\nTelefonnummer\n\nArbejdssted\n\nArbejdstid\n\nTelefonnummer\n\nLokalnr.\n\nLokalnr.\n\nLokalnr.\n\nLokalnr.\n\nOplysninger om s\u00f8skende i dagtilbud\/SFO\nDaginstitutions\/dagplejers\/SFO\u2019s navn\n\nBarnets navn\n\nPersonnummer\n\nDT 201 (05\/2018)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 1 af 2\n\n\f\u00d8nsker om dagtilbud\/SFO\nBehovsdato\n\nBem\u00e6rkninger\n\nNavnet p\u00e5 \u00f8nsket dagtilbud\/SFO\n\nVed n\u00e6ste oprykning \u00f8nskes f\u00f8lgende dagtilbud\/SFO\n\nNavn p\u00e5 anden \u00f8nsket dagtilbud\/SFO\n\nNavn p\u00e5 tredie \u00f8nsket dagtilbud\/SFO\n\nBesvares kun hvis barnet er opskrevet til plads i dagtilbud:\n\nHvis der bliver plads i et tilsvarende pasningstilbud er jeg\n\ninteresseret\n\nikke interesseret\n\nPasningsbehov\nMandag fra kl.\n\nTirsdag fra kl.\n\nOnsdag fra kl.\n\nTorsdag fra kl.\n\nFredag fra kl.\n\ntil kl.\n\ntil kl.\n\ntil kl.\n\ntil kl.\n\ntil kl.\n\nBem\u00e6rkninger\n\nBesvares kun for b\u00f8rn i skolealderen\n\nBarnet afhentes\n\nBarnet har tilladelse til selv at tage hjem\n\nNuv\u00e6rende pasningsforhold\nKommune\n\nPrivat pasning\nTelefonnummer\n\nInstitutionens\/dagplejerens navn\n\nDagtilbud\/SFO i\n\nSundhedsm\u00e6ssige oplysninger m.v.\nHelbredsm\u00e6ssige og\/eller fysiske forhold der skal tages\ns\u00e6rligt hensyn til \u2013 fx allergier\n\nIngen bem\u00e6rkninger\n\nja, f\u00f8lgende\n\nIngen bem\u00e6rkninger\n\nja, f\u00f8lgende\n\nBeskrivelse\n\nSociale og\/eller psykiske forhold der skal tages\ns\u00e6rligt hensyn til \u2013 fx sproglige forhold\nBeskrivelse\n\nHjemmets l\u00e6ges navn\n\nTelefonnummer\n\nHvis ja, dato\n\nEr barnet vaccineret for stivkrampe\n\nNej\n\nJa\n\nAndre bem\u00e6rkninger\n\nVenlig hilsen\nDu bedes udfylde blanketten, for at kommunen bedst muligt kan im\u00f8dekomme dit pasningsbehov.\nHvis der sker forandringer i de oplyste forhold af v\u00e6sentlig og varig karakter, har du pligt til at oplyse om dette til\nkommunen eller dagtilbuddet\/SFO\u2019en, jf. Retssikkerhedslovens \u00a7 11, stk. 2\nTil kontrolform\u00e5l kan kommunen indhente oplysninger\nom bop\u00e6ls- og familieforhold.\nKommunen registrerer de modtagne oplysninger og videregiver oplysningerne til andre offentlige myndigheder,\nprivate virksomheder m.fl., der har lovm\u00e6ssigt krav p\u00e5 oplysningerne eller samarbejder med kommunen.\nKommunen sletter oplysningerne n\u00e5r opbevaringspligten\nudl\u00f8ber og et eventuelt arkiveringskrav er opfyldt. N\u00e5r op-\n\nlysningerne er arkiveret eller slettet, har kommunen ikke\nl\u00e6ngere adgang til dem.\nDu har ret til at vide, hvilke oplysninger kommunen har\nom dig, og du kan kr\u00e6ve forkerte oplysninger rettet eller\nslettet.\nKommunens databeskyttelsesr\u00e5dgiver\nDu kan kontakte databeskyttelsesr\u00e5dgiveren om dine rettigheder i henhold til databeskyttelseslovgivningen.\nDu har ret til at klage til Datatilsynet over Kommunens\nbehandling af dine personlige oplysninger.\nP\u00e5 Datatilsynet.dk kan du l\u00e6se mere om databeskyttelsesr\u00e5dgiverens rolle.\n\nDato og underskrift - for\u00e6lder\/v\u00e6rge\n\nDT 201 (05\/2018)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 2 af 2\n\n\f"}