{"classes":[{"id":"28.09.40","title":""}],"title":"","text":"Navn og adresse\n\nOplyses ved henvendelse\nDato\n\nJournalnummer \u2022 KLE 28.09.40G01\n\nTilbud om plads\ni daginstitution\/dagpleje\n\nDit barn\nBarnets navn\n\nPersonnummer\n\ntilbydes plads i daginstitution\/dagpleje\nNavn, adresse og telefonnummer\n\nFra dato\n\nKr. pr. m\u00e5ned\n\nFor\u00e6ldrebetaling udg\u00f8r for tiden\n\nBetalingen forfalder m\u00e5nedsvis forud. Du kan f\u00e5 n\u00e6rmere oplysninger om, hvorhvidt du er berettiget til s\u00f8skenderabat og mulighederne for hel eller delvis friplads ved henvendelse til institutionen\/\ndagplejen eller kommunen.\nDu bedes snarest meddele kommunen, om du er interesseret i tilbuddet.\nPladsen vil blive tilbudt et andet barn, hvis vi ikke h\u00f8rer fra dig inden:\nSvarfrist\n\nVenlig hilsen\nKommunens navn og adresse\n\nKontaktperson \u2013 navn\n\nKontaktperson \u2013 telefonnummer\n\nDato og underskrift\n\nDT 210 (12\/2010)\nUdarbejdet af KL\n\nKommuneinformation\nSide 1 af 1\n\n\f"}