{"classes":[{"id":"32.39.00","title":""}],"title":"","text":"Benyttes fra 1. maj 2010 ogs\u00e5 med hjemmel i de tilsvarende artikler\ni Forordning (EF) nr. 883\/2004 og Forordning (EF) nr. 987\/2009\nTo be used after 1 May 2010 under the equivalent provisions in\nRegulation (EC) 883\/2004 and Regulation (EC) 987\/2009\n\nDEN ADMINISTRATIVE KOMMISSION\nFOR VANDRENDE ARBEJDSTAGERES SOCIALE SIKRING\n\nSe vejledningen p\u00e5 side 4\n\nE 411\n\nDK\n\n(1)\n\nADMODNING OM OPLYSNINGER VEDR\u00d8RENDE RET TIL FAMILIEYDELSER I DE MEDLEMSSTATER, HVOR\nFAMILIEMEDLEMMERNE HAR BOP\u00c6L\nForordn. nr. 1408\/71: art. 76\nForordn. nr. 574\/72: art. 10\n\nA.\nAnmodning om attest\nDen kompetente institution for tildeling af familieydelser i det land, hvor arbejdstageren eller den selvst\u00e6ndige erhvervsdrivende er\nbesk\u00e6ftiget, som \u00f8nsker at f\u00e5 kendskab til, om der best\u00e5r ret til familieydelser i den medlemsstat, hvor familiemedlemmerne er bosat, udfylder\ndette afsnit A i to eksemplarer og sender dem til institutionen p\u00e5 familiemedlemmernes bop\u00e6lssted..\n1.\n\n\u053c Arbejdstager\n\n\u053c Selvst\u00e6ndig erhvervsdrivende\n\n(1a)\n\n1.1. Efternavn\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n(1a)\n(2)\n1.2. Fornavne\nTidligere navne\nF\u00f8dested\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n(3)\n1.3. F\u00f8dselsdato\nK\u00f8n\nStatsborgerskab\nId-\/forsikringsnr.\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n1.4. Adresse\n\n(4)\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n2.\n\n\u00c6gtef\u00e6lle (tidligere \u00e6gtef\u00e6lle) eller andre personer, hvis ret til familieydelser i familiemedlemmernes bop\u00e6lsland skal efterpr\u00f8ves\n(1a)\n\n2.1. Efternavn\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n(1a)\n(3)\n2.2. Fornavne\nTidligere navne\nF\u00f8dselsdato\nId-\/forsikringsnr.\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. .............................................................\n(4)\n2.3. Adresse\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n2.4. Sl\u00e6gtskabsforhold til de under rubrik 3 n\u00e6vnte familiemedlemmer\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n2.5. Tidsrum, for hvilket der anmodes om oplysninger \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n3.\n\nFamiliemedlemmer\nEfternavn\n\n3.1.\n\n3.2.\n\n3.3.\n\n4.\n\n(6)\n\n(1a)\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\n)\n\nFornavne\n\nF\u00f8dselsdato\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\nSl\u00e6gtsskabs(5)\nforhold\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\nBop\u00e6lssted\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\nId-\/forsikringsnr.\n(3)\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\nOplysning om den erhvervsvirksomhed, der ud\u00f8ves i familiemedlemmernes bop\u00e6lsland\n\n4.1. Arbejdsgiver\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n(4)\n4.2. Adresse \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\n4.3. Selvst\u00e6ndig virksomhed \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n(15)\n\n4.4. Situation, der ligestilles med erhvervsvirksomhed, som defineret i afg\u00f8relse nr. 119\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\nKLE 32.39.00G01 E 411 (05\/2010)\nUdarbejdet af EU\n\nKommuneinformation\nSide 1 af 5\n\n\fE 411\nDK\n5.\n\nDen kompetente institution\n\n5.1. Navn \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026...\n5.2. Adresse\n\n(4)\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\n5.3. Journalnummer\n\n(8)\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\n\n5.4. Stempel\n5.5. Dato \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n5.6. Underskrift\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\nB\nAttesten skal udfyldes af den kompetente institution p\u00e5 familiemedlemmernes bop\u00e6lssted eller af den i rubrik 2 anf\u00f8rte persons\n(9)\narbejdsgiver .\n6.\n6.1.\n\nAttest fra den kompetente institution for familieydelser p\u00e5 familiemedlemmernes bop\u00e6lssted eller arbejdsgiveren\nDen i rubrik 2 anf\u00f8rte person har i tidsrummet fra \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. til \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\n\n\u053c ud\u00f8vet en erhvervsm\u00e6ssig virksomhed (eller befundet sig i en dermed ligestillet\n(15)\n\n\u053c\n\n6.2.\n\nsituation som defineret i afg\u00f8relse nr. 119)\nfra \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. til \u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\nikke ud\u00f8vet en erhvervsm\u00e6ssig virksomhed (eller befundet sig i en dermed ligestillet\n(15)\nsituation som defineret i afg\u00f8relse nr. 119)\nfra \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. til \u2026\u2026.....\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\nDen i rubrik 2 anf\u00f8rte person har i tidsrummet fra\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..................\u2026\u2026\u2026 til ...............................................\n\n\u053c ret til familieydelser for sine familiemedlemmer\n\u053c Samlet ydelsesbel\u00f8b: \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u053c ikke ret til familieydelser, fordi:\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\n\u053c ikke indgivet ans\u00f8gning (10)\n6.3.\n\n7.\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n(4a)\nIndt\u00e6gter for de personer, der er omtalt i rubrik 2 og 3\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\nOplysninger om de i rubrik 6 anf\u00f8rte familieydelser pr. familiemedlem\nEfternavn\n\n1.\n2.\n3.\n4.\n5.\n6.\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\nYderligere oplysninger om det enkelte familiemedlem:\nFamiliemedlem\n\n1.\n2.\n3.\n4.\n5.\n6.\n\nFornavne\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\n(11)\n\nF\u00f8dselsdato\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\nForm for ydelse\n\n(14)\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\nSl\u00e6gtskabsforhold\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\nBel\u00f8b\n\n(12)\n\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\nBop\u00e6lssted\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\nHvor ofte (ugentlig\/\nm\u00e5nedlig))\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\nKLE 32.39.00G01 E 411 (05\/2010)\nUdarbejdet af EU\n\nKommuneinformation\nSide 2 af 5\n\n\fE 411\nDK\n8.\n\nDen i rubrik 2 anf\u00f8rte persons arbejdsgiver\n\n(9)\n\n8.1. Arbejdsgiverens navn (hvis en virksomhed dennes navn)\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n(4)\n\n8.2. Adresse \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\n8.3. Stempel\n8.4. Dato: \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n8.5. Underskrift\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n9.\n\nInstitutionen p\u00e5 familiemedlemmernes bop\u00e6lssted\n\n(13)\n\n9.1. Navn \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026...\n(4)\n\n9.2. Adresse \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\n9.3. Journalnr. \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\n9.4. Stempel\n9.5. Dato \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n9.6. Underskrift\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n\nKLE 32.39.00G01 E 411 (05\/2010)\nUdarbejdet af EU\n\nKommuneinformation\nSide 3 af 5\n\n\fE 411\nDK\nVEJLEDNING\nBlanketten skal udfyldes med blokbogstaver, og der m\u00e5 kun skrives p\u00e5 de punkterede linjer. Den\nbest\u00e5r af fem sider, hvoraf ingen m\u00e5 fjernes, heller ikke sider, som ikke omfatter relevante\noplysninger.\nFODNOTER\n(1)\n\nKendingsbogstaver for det land, hvor blanketten udfyldes: BE = Belgien; CZ = Tjekkiet; DK = Danmark; DE =\nTyskland; EE = Estland; GR = Gr\u00e6kenland; ES = Spanien; FR = Frankrig; IE = Irland; IT = Italien; CY = Cypern;\nLV = Letland; LT = Litauen; LU = Luxembourg; HU = Ungarn; MT = Malta; NL = Nederlandene; AT = \u00d8strig; PL =\nPolen; PT = Portugal; SI = Slovenien; SK = Slovakiet; FI = Finland; SE = Sverige; UK = Det Forenede Kongerige;\nIS = Island; LI = Liechtenstein; NO = Norge; CH = Schweiz.\n(1a) For spanske statsborgere angives begge efternavne. For portugisiske statsborgere angives alle navne (fornavne,\nefternavn, pigenavn) i samme r\u00e6kkef\u00f8lge som p\u00e5 d\u00e5bsattest, identitetskort eller pas.\n(2)\nFor de portugisiske byers vedkommende angives ligeledes sogn og kommune.\n(3)\nN\u00e5r blanketten sendes til en tjekkisk institution, angives f\u00f8dselsdato; sendes den til en cypriotisk institution,\nangives det cypriotiske id-nummer, hvis det drejer sig om en cypriotisk statsborger, og nummeret p\u00e5 arbejds- og\nopholdstilladelsen (Alien registration Certificate), hvis det ikke drejer sig om en cypriotisk statsborger; sendes\nblanketten til en dansk institution, anf\u00f8res CPR-nummer; sendes blanketten til en finsk institution, angives\nfolkeregisternummer; sendes blanketten til en svensk institution, angives personnummer; sendes blanketten til\nen islandsk institution, angives personnummer (kennitala); sendes blanketten til en lettisk institution, angives\nid-nummer; sendes blanketten til en liechtensteinsk institution, angives AHV-forsikringsnummer, sendes\nblanketten til en litauisk institution, angives personnummer; sendes blanketten til en ungarsk institution, angives\nsocialsikringsnummer (TAJ); sendes blanketten til en maltesisk institution, angives for maltesiske statsborgeres\nvedkommende identitetskortnummer, i modsat fald angives det maltesiske socialsikringsnummer; sendes\nblanketten til en norsk institution, angives personnummer (f\u00f8dselsnummer); sendes blanketten til en belgisk\ninstitution, angives det nationale socialsikringsnummer (NISS); sendes blanketten til en tysk institution under den\ngenerelle socialsikringsordning angives forsikringsnummer (VSNR); sendes blanketten til en spansk institution,\nangives det nummer, som er anf\u00f8rt p\u00e5 det nationale identitetskort (DNI) eller for udl\u00e6ndinges vedkommende\nN.I.E., selv om dette er udl\u00f8bet; sendes blanketten til en polsk institution, angives PESEL- og NIP-nummer;\nsendes blanketten til en portugisisk institution, angives ogs\u00e5 registreringsnummeret i den almene\npensionsordning, hvis den p\u00e5g\u00e6ldende har v\u00e6ret forsikret under socialsikringsordningen for tjenestem\u00e6nd i\nPortugal; sendes blanketten til en slovakisk institution, angives f\u00f8dselsdato; sendes blanketten til en slovensk\ninstitution, angives personnummer (EM\u0160O) og skattenummer; sendes blanketten til en schweizisk institution,\nangives AVS\/AI (AHV\/IV)-forsikringsnummer.\n(4)\nGade, husnummer, postnummer, sted, land. Hvis skemaet sendes til en ungarsk institution, angives ogs\u00e5 den\nseneste ungarske adresse.\n(4 a) Til tjekkiske institutioner indsendes indkomstdokumentation for personer, der er omfattet af rubrik 2 og 3. N\u00e5r der\nans\u00f8ges om ydelser indtil den 30. september i det indev\u00e6rende \u00e5r, vedr\u00f8rer indkomstdokumentationen det\nkalender\u00e5r, som ligger forud for det foreg\u00e5ende \u00e5r; n\u00e5r der ans\u00f8ges om ydelser efter den 1. oktober i det\nindev\u00e6rende \u00e5r, vedr\u00f8rer indkomstdokumentationen det foreg\u00e5ende kalender\u00e5r. Angiv venligst alle former for\nindkomst fordelt p\u00e5 de respektive indt\u00e6gtskilder (besk\u00e6ftigelse, selvst\u00e6ndig virksomhed, huslejeindt\u00e6gter,\nstipendier, underholdsbidrag osv.), herunder overf\u00f8rselsindkomster (arbejdsl\u00f8shedsunderst\u00f8ttelse, pensioner,\nsygedagpenge, familieydelser osv.).\n(5)\nAngiv hvert enkelt familiemedlems sl\u00e6gtskabsforhold til arbejdstageren eller den selvst\u00e6ndige erhvervsdrivende\nved hj\u00e6lp af f\u00f8lgende forkortelser:\nA = \u00e6gtef\u00f8dt barn. I Spanien og Polen s\u00e5vel b\u00f8rn f\u00f8dt i \u00e6gteskab som uden for \u00e6gteskab.\nB = legitimerede b\u00f8rn.\nC = adopterede b\u00f8rn.\nD = barn f\u00f8dt uden for \u00e6gteskabet (hvis erkl\u00e6ringen udfyldes for en mandlig arbejdstager eller selvst\u00e6ndig\nerhvervsdrivende, skal b\u00f8rn f\u00f8dt uden for \u00e6gteskab kun anf\u00f8res, dersom arbejdstagerens eller den\nselvst\u00e6ndige erhvervsdrivendes underholdspligt er officielt anerkendt).\nE = stedb\u00f8rn, der h\u00f8rer til arbejdstagerens eller den selvst\u00e6ndige erhvervsdrivendes husstand.\nF = b\u00f8rneb\u00f8rn eller s\u00f8skende, som den p\u00e5g\u00e6ldende har optaget i sin husstand. Ligeledes nev\u00f8er og niecer,\nherunder n\u00e6sts\u00f8skendeb\u00f8rn, s\u00e5fremt den kompetente institution er en gr\u00e6sk institution. Er den kompetente\ninstitution polsk, kun b\u00f8rneb\u00f8rn og s\u00f8skende, som den ydelsesberettigede eller dennes \u00e6gtef\u00e6lle er v\u00e6rge for.\nG = andre b\u00f8rn, der er faste medlemmer af husstanden p\u00e5 lige fod med arbejdstagerens eller den selvst\u00e6ndige\nerhvervsdrivendes egne b\u00f8rn (plejeb\u00f8rn). Er den kompetente institution en polsk institution, kun \u00f8vrige b\u00f8rn,\nsom den ydelsesberettigede eller dennes \u00e6gtef\u00e6lle er v\u00e6rge for.\n\nKLE 32.39.00G01 E 411 (05\/2010)\nUdarbejdet af EU\n\nKommuneinformation\nSide 4 af 5\n\n\fE 411\nDK\n\n(6)\n\n(7)\n\nH = til brug for tjekkiske institutioner beskrives yderligere former for for\u00e6ldremyndighed (for\u00e6ldremyndighed, der\nefter en retsafg\u00f8relse er tildelt andre personer end for\u00e6ldre, v\u00e6rge, bistandsv\u00e6rge osv.).\nAndre former for sl\u00e6gtskab (f.eks. bedstefader) skal skrives fuldt ud. If\u00f8lge tjekkisk lov har legitimerede og\nadopterede b\u00f8rn samme status.\nTil brug for norske institutioner angives kun b\u00f8rn under 16 \u00e5r. Til brug for lettiske institutioner angives kun b\u00f8rn\nunder 15, eller under 20, s\u00e5fremt de g\u00e5r i en almen eller erhvervsfaglig uddannelsesinstitution og ikke f\u00e5r\nstipendier, under foruds\u00e6tning af at de ikke er gift.\nHvis et familiemedlem har en anden adresse end den, der er angivet under punkt 2.5 eller 3.6, skal denne anden\nadresse anf\u00f8res. Til brug for lettiske og norske institutioner angives, om barnet opholder sig p\u00e5 et b\u00f8rnehjem, en\nspecialskole eller i en anden institution.\nEfternavn og fornavne \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\nAdresse (4) \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\n(8)\n(9)\n(10)\n\n(11)\n(12)\n(13)\n(14)\n(15)\n\nTil brug for den afsendende institution.\nAttesten skal kun udfyldes af arbejdsgiveren, n\u00e5r det er ham, som skal udbetale familieydelser i bop\u00e6lslandet.\nI s\u00e5 fald anf\u00f8rer institutionen p\u00e5 bop\u00e6lsstedet det familieydelsesbel\u00f8b, som ville v\u00e6re blevet tilkendt, hvis der\nvar blevet indgivet ans\u00f8gning. S\u00e5fremt institutionen ikke r\u00e5der over tilstr\u00e6kkelige oplysninger hertil, anf\u00f8rer den i\nrubrik 7 for hvert familiemedlem den ydelsessats, der er fastsat i den for institutionen g\u00e6ldende lovgivning.\nFor norske familieydelser angives kun det samlede bel\u00f8b.\nAngiv i givet fald de i fodnote 10 omhandlede ydelsessatser.\nUdfyldes af institutionen p\u00e5 familiemedlemmernes bop\u00e6lssted eller, s\u00e5fremt en s\u00e5dan ikke findes, af\nkontaktorganet.\nTil slovakiske og tjekkiske institutioner anf\u00f8res arten af familieydelser.\nEFT C 295 af 2.11.1983, s.3.\n\n_______________________________\n\nKLE 32.39.00G01 E 411 (05\/2010)\nUdarbejdet af EU\n\nKommuneinformation\nSide 5 af 5\n\n\f"}