{"classes":[{"id":"15.20.00","title":""}],"title":"","text":"Oplyses ved henvendelser\nDato\n\nKLE 15.20.00G01 \u2022 Sagsidentifikation\n\nBesked om frav\u00e6r fra\ntilbud efter\nintegrationsloven\n\n5 708410 038518\n\nKommunens navn og adresse\n\nP\u00e5g\u00e6ldende\nNavn\n\nPersonnummer\n\nAdresse\n\ner ikke fremm\u00f8dt til tilbud efter integrationsloven\nP\u00e5g\u00e6ldende har underrettet om \u00e5rsagen til frav\u00e6ret\n\nNej\n\nJa\n\nHvis ja, anf\u00f8r \u00e5rsag og evt. l\u00e6ngde af frav\u00e6ret\n\nEvt. supplerende bem\u00e6rkninger\n\nKursussted\nNavn og adresse\n\nTelefonnummer\n\nDato og underskrift\n\nIN 611 (11\/2016)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 1 af 1\n\n\f"}