{"classes":[{"id":"23.09.04","title":""}],"title":"","text":"A\n\nudfyldes af ans\u00f8ger\n\nK\n\nK\u00f8rekortets nummer\n\nP23\n\nudfyldes af kommunen\n\nL\n\nPersonnummer\n\nudfyldes af k\u00f8rel\u00e6rer\n\nS\n\nudfyldes af pr\u00f8vesagkyndig\/\ntilsynsf\u00f8rende\n\nAns\u00f8gningen afleveres til kommunen.\nVed indlevering kan der v\u00e6re krav om, at f\u00f8lgende skal vedl\u00e6gges (se vejledningen p\u00e5 blankettens bagside):\n\u2022\t\n\u2022\t\n\u2022\t\n\u2022\t\n\n\u2022\t\n\nEt vellignende fotografi\nEn l\u00e6geattest\nDokumentation for identitet\nOpholdstilladelse eller opholdsbevis\n\n\u2022\t\n\n\u2022\t\n\u2022\t\n\u2022\t\n\nEt kursusbevis for gennemf\u00f8rt kursus i f\u00e6rdselsrelateret f\u00f8rstehj\u00e6lp\nANT-kursusbevis for gennemf\u00f8rt ANT-kursus\nDokumentation for s\u00e6rlig k\u00f8reundervisning\nSamtykkeerkl\u00e6ring vedr\u00f8rende deltagelse i alkol\u00e5sordningen\n\n5 708410 040023\n\nAns\u00f8gning om k\u00f8rekort\n\nDenne ans\u00f8gning samt eventuelt allerede erhvervet k\u00f8rekort skal medbringes ved s\u00e5vel berammelse som afl\u00e6ggelse af teoripr\u00f8ve og praktisk pr\u00f8ve.\nS\u00e5fremt k\u00f8reundervisning er en foruds\u00e6tning for at afl\u00e6gge k\u00f8repr\u00f8ve, skal k\u00f8rel\u00e6rerens eksemplar af lektionsplanen medbringes ved s\u00e5vel teoripr\u00f8ve som praktisk pr\u00f8ve.\nVed afl\u00e6ggelse af teoripr\u00f8ve og praktisk pr\u00f8ve skal medbringes dokumentation for identitet (se vejledningen).\n\n\u2022\t\n\u2022\t\n\nUdfyldes af ans\u00f8geren - udfyldes tydeligt, evt. med blokbogstaver\n\nA\n\nEfternavn\n\nTelefonnummer i dagtimerne\n\nSamtlige fornavne\n\nF\u00f8deland (hvis ikke f\u00f8dt i Danmark)\nNr.\n\nGade\/vej (s\u00e6dvanlig bop\u00e6l)\n\nSal\n\nSide\n\nPostnr.\n\nBy\n\nAns\u00f8gningen vedr\u00f8rende k\u00f8rekort til\nU D F Y L D E S A LT I D\n\nA\n\nStor knallert\n\nMotorcykel\n\nA1\n\nAM\n\nAlm. bil og p\u00e5h\u00e6ngsk\u00f8ret\u00f8j\n\nA2\nC1\/E\n\nA\n\nB\n\nB+\n\nC\/E\n\nD1\/E\n\nD\/E\n\nLastbil\n\nC1\n\nC\n\nStort p\u00e5h\u00e6ngsk\u00f8ret\u00f8j\n\nBus\n\nD1\n\nB\/E\n\nD\n\nTraktor\/Motorberedskab\n\nOmbytning af udenlandsk k\u00f8rekort\n\nErhvervsm\u00e6ssig personbefordring\n\nT\/M\n\nEP-D1\n\nEP-D\nForseelsestidspunkt\n\nKontrollerende k\u00f8repr\u00f8ve \u00a7\nTidligere k\u00f8rekort udstedt den\n\nPolitikreds\n\nKategori\n\nF\u00f8r 1. marts 2002\n1. marts 2002 eller derefter\nK\u00f8rekortets nummer\n\nOplysningerne registreres i K\u00f8rekortregistret, der indeholder oplysninger om personer, til hvem der er udstedt k\u00f8rekort af danske myndigheder, og i politiets register for pas- og k\u00f8rekortproduktion, der indeholder oplysninger, der er n\u00f8dvendige for politiets pas- og k\u00f8rekortproduktion, produktionskontrol og lagerstyring. Rigspolitiet er dataansvarlig for registrene.\nVed min underskrift giver jeg samtykke til, at der under behandlingen af denne ans\u00f8gning af kommunen og politiet indhentes de n\u00f8dvendige oplysninger om mine k\u00f8rekortforhold, herunder eventuelt oplysninger fra kompetente myndigheder i andre EU-, E\u00d8S- og tredjelande, eventuelt ved kontakt til ambassader til brug for behandlingen af min ans\u00f8gning om k\u00f8rekort, og at politiet tillige indhenter n\u00f8dvendige oplysninger om eventuelle straffesager.\nVed min underskrift erkl\u00e6rer jeg under strafansvar efter straffelovens \u00a7 163*, at jeg ikke er i besiddelse af et k\u00f8rekort til ans\u00f8gte kategori udstedt i en stat, der er medlem af Den Europ\u00e6iske Union eller Island, Norge eller Liechtenstein, eller i \u00f8vrigt er underlagt restriktioner eller frakendt retten til at f\u00f8re motordrevet k\u00f8ret\u00f8j, hvortil der kr\u00e6ves k\u00f8rekort i de n\u00e6vnte lande.\nDato\n\nUnderskrift - Ans\u00f8ger\n\n*Straffelovens \u00a7 163: Den, som i \u00f8vrigt til brug i retsforhold, der vedkommer det offentlige, skriftligt eller ved andet l\u00e6sbart medie afgiver\nurigtig erkl\u00e6ring eller bevidner noget, som den p\u00e5g\u00e6ldende ikke har viden om, straffes med b\u00f8de eller f\u00e6ngsel indtil 4 m\u00e5neder.\n\nKLE 23.09.04G01 KK 001 (04\/2018)\nUdarbejdet af KL\nGodkendt af F\u00e6rdselsstyrelsen, F\u00e6rdselsstyrelsen er en del af Trafik-, Bygge- og Boligstyrelsen\n\nSide 1 af 7\n\n\fPersonnummer\n\nAns\u00f8gningen om k\u00f8rekort vedr\u00f8rer\nK\n\nUdfyldes af kommunen\nAM\n\nA1\n\nD1\n\nD\n\nK\u00f8rekort udstedt den\n\nOpdateringsgrundlag\nA2\n\nA\n\nB\/E\n\nC1\/E\n\nGyldigt til den\n\nB\n\nB+\n\nC1\n\nC\n\nC\/E\n\nD1\/E\n\nD\/E\n\nT\/M\n\nEventuel kode ved best\u00e5et\npraktisk pr\u00f8ve\n\nP\u00e5tegningskoder\nKonstateret\nsyn\n\n\/\n\nDato\n\nKlargjort af\n\nL\n\nKorrigeret\nsyn\n\n\/\nOpdateret af\n\nSamsyn\nDato\n\nUdfyldes af k\u00f8rel\u00e6reren (der har undervist ans\u00f8geren)\nUndertegnede k\u00f8rel\u00e6rer, der har undervist ans\u00f8geren, bekr\u00e6fter under strafansvar efter straffelovens \u00a7 163, at\nans\u00f8geren er undervist i overensstemmelse med bekendtg\u00f8relsen om k\u00f8rekort med bilag.\nAnvendt lukket \u00f8velsesplads \u2022 Stedets navn\n\nDato\n\nDato for undervisningen\n\nUnderskrift\n\nAnvendt k\u00f8reteknisk anl\u00e6g \u2022 Stedets navn\n\nDato\n\nDato for undervisningen\n\nUnderskrift\n\nUndervisning i teori foretaget af\nNavn, adresse og telefonnummer\n\nDato og underskrift\n\nUndervisning i k\u00f8rsel foretaget af\nNavn, adresse og telefonnummer\n\nDato og underskrift\n\n*Straffelovens \u00a7 163: Den, som i \u00f8vrigt til brug i retsforhold, der vedkommer det offentlige, skriftligt eller ved andet l\u00e6sbart medie afgiver\nurigtig erkl\u00e6ring eller bevidner noget, som den p\u00e5g\u00e6ldende ikke har viden om, straffes med b\u00f8de eller f\u00e6ngsel indtil 4 m\u00e5neder.\n\nKLE 23.09.04G01 KK 001 (03\/2018)\nUdarbejdet af KL\nGodkendt af F\u00e6rdselsstyrelsen, F\u00e6rdselsstyrelsen er en del af Trafik-, Bygge- og Boligstyrelsen\n\nSide 2 af 7\n\n\fPersonnummer\n\nAns\u00f8gningen om k\u00f8rekort vedr\u00f8rer\nK\n\nUdfyldes af kommunen\nEventuelle bem\u00e6rkninger\n\nKursusbevis for\nf\u00e6rdselsrelateret f\u00f8rstehj\u00e6lp\n\nANT-kursusbevis vedlagt\n\nSamtykkeerkl\u00e6ring vedr\u00f8rende\ndeltagelse i alkol\u00e5sordningen\n\nSamtykkeerkl\u00e6ring ved k\u00f8rekortans\u00f8ger under 18 \u00e5r\nforevist i udfyldt stand\n\nKommunens navn, adresse og evt. stempel\n\nKontaktperson \u2013 navn\nKontaktperson \u2013 telefonnummer\n\nDato og underskrift\n\nS\n\nUdfyldes af den tilsynsf\u00f8rende\/pr\u00f8vesagkyndige efter pr\u00f8vens afholdelse\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve best\u00e5et den\nDen tilsynsf\u00f8rende\/pr\u00f8vesagkyndige (evt. stempel)\n\nDato og underskrift\n\nDato\n\nPraktisk pr\u00f8ve best\u00e5et den\nEventuelle bem\u00e6rkninger\n\nDen pr\u00f8vesagkyndige (evt. stempel)\n\nDato og underskrift\n\nFOTO\n(ved 1. gangs\nudstedelse\n\nAflysning af berammede pr\u00f8ver skal ske ved indlevering af denne\nans\u00f8gningsblanket til kommunen senest kl. 12.00 fem hverdage f\u00f8r.\n\n\u2013 p\u00e5tegnet af l\u00e6gen)\n\nKLE 23.09.04G01 KK 001 (03\/2018)\nUdarbejdet af KL\nGodkendt af F\u00e6rdselsstyrelsen, F\u00e6rdselsstyrelsen er en del af Trafik-, Bygge- og Boligstyrelsen\n\nSide 3 af 7\n\n\fPersonnummer\n\nAns\u00f8gningen om k\u00f8rekort vedr\u00f8rer\n\nErkl\u00e6ring om k\u00f8reundervisning\nUndertegnede k\u00f8rel\u00e6rer(e) og ans\u00f8ger (k\u00f8reelev) erkl\u00e6rer herved i overensstemmelse med k\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsen, at\nder i k\u00f8reundervisningen mindst har v\u00e6ret anvendt\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ndet i k\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsen foreskrevne antal lektioner i teorilokale (teoretiske emner)\ndet i bekendtg\u00f8relsen foreskrevne antal lektioner i praktisk k\u00f8reundervisning (\u00f8velsesk\u00f8rsel)\nde i bekendtg\u00f8relsen omtalte undervisningsdage\nde i bekendtg\u00f8relsen foreskrevne antal lektioner p\u00e5 lukket \u00f8velsesplads og\nde i bekendtg\u00f8relsen foreskrevne antal lektioner p\u00e5 k\u00f8reteknisk anl\u00e6g, der er fastsat for den omhandlende kategori.\n\nDet erkl\u00e6res endvidere, at der har v\u00e6ret udf\u00e6rdiget og anvendt en lektionsplan i overensstemmelse med k\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsen.\nL\n\nK\u00f8rel\u00e6rerens navn og adresse (teorilokale)\nDato og underskrift\n\nL\n\nK\u00f8rel\u00e6rerens navn og adresse (praktisk k\u00f8reundervisning)\n\nDato og underskrift\n\nA\n\nDato og underskrift - Ans\u00f8ger\n\nErkl\u00e6ring om s\u00e6rlig k\u00f8reundervisning\nUndertegnede k\u00f8rel\u00e6rer(e) og ans\u00f8ger (k\u00f8reelev) erkl\u00e6rer herved i overensstemmelse med k\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsen, at\nder i k\u00f8reundervisningen mindst har v\u00e6ret anvendt\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ndet i k\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsen foreskrevne antal lektioner i teorilokale (teoretiske emner)\ndet i bekendtg\u00f8relsen foreskrevne antal lektioner i praktisk k\u00f8reundervisning (\u00f8velsesk\u00f8rsel)\nde i bekendtg\u00f8relsen omtalte undervisningsdage\n\nDet erkl\u00e6res endvidere, at der har v\u00e6ret udf\u00e6rdiget og anvendt en lektionsplan i overensstemmelse med k\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsen.\nL\n\nK\u00f8rel\u00e6rerens navn og adresse (teorilokale)\nDato og underskrift\n\nL\n\nK\u00f8rel\u00e6rerens navn og adresse (praktisk k\u00f8reundervisning)\n\nDato og underskrift\n\nA\n\nDato og underskrift - Ans\u00f8ger\n\nKLE 23.09.04G01 KK 001 (03\/2018)\nUdarbejdet af KL\nGodkendt af F\u00e6rdselsstyrelsen, F\u00e6rdselsstyrelsen er en del af Trafik-, Bygge- og Boligstyrelsen\n\nSide 4 af 7\n\n\fPersonnummer\n\nAns\u00f8gningen om k\u00f8rekort vedr\u00f8rer\nS\n\nUdfyldes af den tilsynsf\u00f8rende\/pr\u00f8vesagkyndige efter pr\u00f8vens afholdelse\nDato\n\n1. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n2. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n3. pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n4. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n5. pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n6. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n7. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n8. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n9. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n10. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n11. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n12. pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n13. pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n14. pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\n\nKLE 23.09.04G01 KK 001 (03\/2018)\nUdarbejdet af KL\nGodkendt af F\u00e6rdselsstyrelsen, F\u00e6rdselsstyrelsen er en del af Trafik-, Bygge- og Boligstyrelsen\n\nSide 5 af 7\n\n\fPersonnummer\n\nAns\u00f8gningen om k\u00f8rekort vedr\u00f8rer\nS\n\nUdfyldes af den tilsynsf\u00f8rende\/pr\u00f8vesagkyndige efter pr\u00f8vens afholdelse (forts.)\nDato\n\n15. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nStempel og underskrift\n\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n16. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n17. pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n18. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n19. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n20. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n21. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n22. pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n23. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n24. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n25. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n26. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n27. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\nDato\n\n28. pr\u00f8ve\nTeoripr\u00f8ve\n\nBest\u00e5et\nKlokkeslet\n\nPraktisk pr\u00f8ve\n\nIkke best\u00e5et\n\nKLE 23.09.04G01 KK 001 (03\/2018)\nUdarbejdet af KL\nGodkendt af F\u00e6rdselsstyrelsen, F\u00e6rdselsstyrelsen er en del af Trafik-, Bygge- og Boligstyrelsen\n\nSide 6 af 7\n\n\fVejledning til ans\u00f8gning om k\u00f8rekort\nA\n\nudfyldes af ans\u00f8ger\n\nK\n\nudfyldes af kommunen\n\nL\n\nVed indlevering af ans\u00f8gningen kan der v\u00e6re krav om, at\nf\u00f8lgende vedl\u00e6gges:\nFotografi\nFotografi skal altid vedl\u00e6gges ans\u00f8gningen, medmindre\nder er tale om ans\u00f8gning om afl\u00e6ggelse af kontrollerende\nk\u00f8repr\u00f8ve efter betinget frakendelse af f\u00f8rerretten.\nFotografiet skal opfylde f\u00f8lgende krav:\n\u2022\nv\u00e6re af god kvalitet, holdbart, egnet til indscanning og\nuden huller, stempler eller andre beskadigelser,\n\u2022\nv\u00e6re et vellignende portr\u00e6tbillede i st\u00f8rrelsen 35 x 45\nmm, hvor hovedet m\u00e5ler 30-36 mm i h\u00f8jden,\n\u2022\nv\u00e6re taget lige forfra og vise ans\u00f8gerens ansigt uden\nhovedbekl\u00e6dning og det \u00f8verste af skuldrene, (det kan\ndog tillades, at du b\u00e6rer hovedbekl\u00e6dning, s\u00e5fremt du\naf religi\u00f8se grunde frems\u00e6tter beg\u00e6ring herom),\n\u2022\nansigtet skal v\u00e6re j\u00e6vnt belyst,\n\u2022\nbegge \u00f8jne skal v\u00e6re helt synlige, og blikket skal v\u00e6re\nrettet mod kameraet,\n\u2022\nmunden skal v\u00e6re lukket,\n\u2022\nbriller m\u00e5 ikke v\u00e6re tonede og skal v\u00e6re uden reflekser, og\n\u2022\nbaggrunden skal v\u00e6re lys og uden skygger og andre\nmotiver.\nL\u00e6geattest\nL\u00e6geattest skal vedl\u00e6gges i forbindelse med:\n\u2022\nUdstedelse af det f\u00f8rste k\u00f8rekort.\n\u2022\nUdvidelse af k\u00f8rekortet til at g\u00e6lde yderligere kategorier, traktor\/motorredskab eller erhvervsm\u00e6ssig personbefordring.\n\u2022\nGenerhvervelse af f\u00f8rerretten, n\u00e5r denne har v\u00e6ret\ninddraget af l\u00e6gelige grunde.\n\u2022\nOmbytning af udenlandske k\u00f8rekort (dvs, k\u00f8rekort, der\nikke er erhvervet i en stat, der er medlem af EU, p\u00e5\nF\u00e6r\u00f8erne, i Gr\u00f8nland, Island, Liechtenstein og Norge).\n\u2022\nI visse tilf\u00e6lde ved fornyelser af k\u00f8rekort.\nL\u00e6geattest skal dog vedl\u00e6gges i alle tilf\u00e6lde, hvor der s\u00f8ges om fornyelse af k\u00f8rekort til gruppe 2.\nL\u00e6geattesten skal v\u00e6re udfyldt af egen l\u00e6ge og m\u00e5 ikke\nv\u00e6re mere end 3 m\u00e5neder gammel, n\u00e5r du indleverer ans\u00f8gningen. Hvis en anden l\u00e6ge udsteder l\u00e6geattesten,\nskal du angive en fyldestg\u00f8rende grund hertil. Begrundelsen skal anf\u00f8res p\u00e5 l\u00e6geattesten side 1.\nHvis din l\u00e6geattest indeholder oplysninger udover oplysninger om din synsstyrke, vil din ans\u00f8gning blive sendt til\npolitiet, der herefter vil foretage den videre sagsbehandling, herunder evt, forel\u00e6gge sagen for Styrelsen for Patientsikkerhed.\nDin sag vil ogs\u00e5 blive sendt til politiet, hvis kommunen vurderer, at du ikke opfylder betingelserne for synsevne. Det\nsamme g\u00e6lder, hvis der er oplysninger om din h\u00f8reevne,\nog der er s\u00f8gt om k\u00f8rekort til gruppe 2.\nDokumentation for identitet\nHvorn\u00e5r:\nDu skal godtg\u00f8re din identitet ved indlevering af ans\u00f8gning\nom k\u00f8rekort. Hvis du skal afl\u00e6gge en k\u00f8repr\u00f8ve eller en\n\nudfyldes af k\u00f8rel\u00e6rer\n\nS\n\nudfyldes af pr\u00f8vesagkyndig\/\ntilsynsf\u00f8rende\n\nkontrollerende k\u00f8repr\u00f8ve for at f\u00e5 udstedt k\u00f8rekort, skal du\ndog f\u00f8rst godtg\u00f8re din identitet i forbindelse med afl\u00e6ggelse af teoripr\u00f8ven og den praktiske pr\u00f8ve.\nHvordan:\nDu skal godtg\u00f8re din identitet ved forevisning af:\n\u2022\nTidligere udstedt k\u00f8rekort af kreditkortmodellen eller\ngyldigt pas.\n\u2022\nHvis du ikke har noget pas eller k\u00f8rekort af kreditkortmodellen, skal du forevise original d\u00e5bs-, navne- eller\nf\u00f8dselsattest, sundhedskort eller anden egnet legitimation samt billedlegitimation. Hvis dit personnummer\nikke fremg\u00e5r tydeligt af de foreviste dokumenter, skal\nder tillige forevises et legitimationspapir udstedt af en\noffentlig myndighed, hvoraf dit personnummer tydeligt\nfremg\u00e5r.\nOpm\u00e6rksomheden henledes p\u00e5, at du altid kan blive anmodet om at fremvise yderligere dokumentation for din\nidentitet, at besvare kontrolsp\u00f8rgsm\u00e5l eller at m\u00f8de sammen med en anden person, som skriftligt kan bevidne din\nidentitet.\nOpholdstilladelse eller opholdsbevis\nHvis du ikke er dansk eller nordisk statsborger, skal du\nvedl\u00e6gge gyldig opholdstilladelse eller opholdsbevis,\nmedmindre du lovligt kan opholde dig her i landet uden tilladelse.\nKursusbevis for f\u00e6rdselsrelateret f\u00f8rstehj\u00e6lp\nF\u00f8rste gang du ans\u00f8ger om k\u00f8rekort, skal ans\u00f8gningen vedl\u00e6gges et kursusbevis for f\u00e6rdselsrelateret f\u00f8rstehj\u00e6lp.\nKursusbevis for ANT-kursus\nS\u00e5fremt du er frakendt f\u00f8rerretten eller er p\u00e5lagt k\u00f8rselsforbud som f\u00f8lge af\n\u2022\nSpiritusk\u00f8rsel og forseelsen er beg\u00e5et 1. marts 2002\neller derefter, eller\n\u2022\nK\u00f8rsel under p\u00e5virkning af bevidsthedsp\u00e5virkende\nstoffer, sygdom m.v.\nskal ans\u00f8gningen vedl\u00e6gges kursusbevis for gennemf\u00f8rt\nkursus i alkohol, narko og trafik (ANT kursus).\nDokumentation for s\u00e6rlig k\u00f8reundervisning\nHvis du indenfor de f\u00f8rste 3 \u00e5r efter, at du har erhvervet\nk\u00f8rekort f\u00f8rste gang, er frakendt f\u00f8rerretten ubetinget eller\ner p\u00e5lagt et k\u00f8rselsforbud som f\u00f8lge af andet end spiritusk\u00f8rsel, skal du gennemf\u00f8re s\u00e6rlig k\u00f8reundervisning, inden\ndu kan generhverve eller f\u00e5 gengivet din f\u00f8rerret. Ved afl\u00e6ggelse af teoripr\u00f8ve og praktisk pr\u00f8ve skal du medbringe din k\u00f8rel\u00e6rers eksemplar af lektionsplanen som dokumentation for, at du har gennemf\u00f8rt den s\u00e6rlige k\u00f8reundervisning.\nAlkol\u00e5s-k\u00f8rekort\nHvis du \u00f8nsker at ans\u00f8ge om et alkol\u00e5sk\u00f8rekort, skal du\nvedl\u00e6gge en underskrevet samtykkeerkl\u00e6ring vedr\u00f8rende\ndeltagelse i alkol\u00e5sordningen.\nDu kan l\u00e6se mere om alkol\u00e5sordningen og ANT-kurser p\u00e5:\nwww.fstyr.dk\/DA\/Korekort\/Alkolaas\n\nUdarbejdet af KL\nGodkendt af F\u00e6rdselsstyrelsen, F\u00e6rdselsstyrelsen er en del af Trafik-, Bygge- og Boligstyrelsen\n\nKLE 23.09.04G01 KK 001 (03\/2018)\nSide 7 af 7\n\n\f"}