{"classes":[{"id":"29.15.12","title":""}],"title":"","text":"Navn\n\nPersonnummer\n\nAdresse\n\nTelefon - privat\n\nAfdeling\n\nStue\n\nIndflytningsdato\n\nFra\n\nAfd. kontaktperson - navn og telefonnr.\n\nFamiliekontakt - navn og telefonnr.\n\nEgen l\u00e6ge - navn og telefonnr.\n\nEgen tandl\u00e6ge - navn og telefonnr.\n\nEgen klinisk tekniker - navn og telefonnr.\n\nInterviewer - navn og dato\n\nTale\n\n5 708410 040290\n\nHelbredsstatus\n\nSygesikret\n\nNej\n\nJa\n\nAlmene sygdomme\n\nTaler\n\nNej\n\nJa\n\nSpastiker\n\nNej\n\nJa\n\nTaler med besv\u00e6r\n\nNej\n\nJa\n\nAllergi\n\nNej\n\nJa\n\nStum\n\nNej\n\nJa\n\nDiabetes\n\nNej\n\nJa\n\nEpilepsi\n\nNej\n\nJa\n\nSyn\nNormalt\n\nNej\n\nJa\n\nHjertesygdomme\n\nNej\n\nJa\n\nSv\u00e6kket\n\nNej\n\nJa\n\nH\u00e6mofili\n\nNej\n\nJa\n\nBlind\n\nNej\n\nJa\n\nH\u00e6moragi hs\/vs lam\n\nNej\n\nJa\n\nParkinson\n\nNej\n\nJa\n\nH\u00f8relse\nNormalt\n\nNej\n\nJa\n\nStr\u00e5lebehandlet\n\nNej\n\nJa\n\nSv\u00e6kket\n\nNej\n\nJa\n\nHIV positiv\n\nNej\n\nJa\n\nD\u00f8v\n\nNej\n\nJa\n\nHepatitis\n\nNej\n\nJa\n\nGigt\n\nNej\n\nJa\n\nAndet\n\nNej\n\nJa\n\nMobilitet\nKan g\u00e5\n\nNej\n\nJa\n\nKan g\u00e5 med st\u00f8tte\n\nNej\n\nJa\n\nMedicin\n\nK\u00f8restolsbunden\n\nNej\n\nJa\n\nPenicillin\n\nNej\n\nJa\n\nSengebunden\n\nNej\n\nJa\n\nAndre antibiotika\n\nNej\n\nJa\n\nGlukokortikoider\n\nNej\n\nJa\n\nPsykisk tilstand\nPsykiatrisk lidelse\n\nNej\n\nJa\n\nAntikoagulantia\n\nNej\n\nJa\n\nAggressiv\n\nNej\n\nJa\n\nAntireumatika\n\nNej\n\nJa\n\nDepressiv\n\nNej\n\nJa\n\nAntiepilepsia\n\nNej\n\nJa\n\nDement\n\nNej\n\nJa\n\nHjertemedicin\n\nNej\n\nJa\n\nUklar - af og til\n\nNej\n\nJa\n\nAntihypertensiva\n\nNej\n\nJa\n\nKLE 29.15.12G01 OT 003 (07\/2017)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 1 af 3\n\n\fTandpleje\n\nMedicin - fortsat\nSmertestillende\n\nNej\n\nJa\n\nNaturlige t\u00e6nder\n\nNej\n\nJa\n\nAntidiabetika\n\nNej\n\nJa\n\nB\u00f8rster selv t\u00e6nder\n\nNej\n\nJa\n\nAntiparkinson\n\nNej\n\nJa\n\nProteser\n\nNej\n\nJa\n\nDiuretika\n\nNej\n\nJa\n\nProblemer med proteser\n\nNej\n\nJa\n\nNeuroleptica\n\nNej\n\nJa\n\nHvor gammel er protesen\n\nAntidepressiva\n\nNej\n\nJa\n\nNej\n\nJa\n\nGener i tandk\u00f8d\/tunge\nHvis ja, hvad er problemet\n\nAnxiolytica\n\nNej\n\nJa\n\nAntabus\n\nNej\n\nJa\n\nB\u00f8rster selv proteser\n\nNej\n\nJa\n\nStofskiftemedicin\n\nNej\n\nJa\n\nProtesefixativ\n\nNej\n\nJa\n\nSovemedicin\n\nNej\n\nJa\n\nRegelm\u00e6ssig us\n\nNej\n\nJa\n\nBisphosphonater\n\nNej\n\nJa\n\nMundt\u00f8rhed\n\nNej\n\nJa\n\nSpytstimula\n\nNej\n\nJa\n\nProblemer\n\nNej\n\nJa\n\nSyreneutraliserende\n\nNej\n\nJa\n\nAntikolinergika\n\nNej\n\nJa\n\nNej\nJa\nHvis ja, hvad er problemet\n\nLaksantia daglig\n\nNej\n\nJa\n\nSmerter fra\n\nAndet\n\nNej\n\nJa\n\nGener i t\u00e6nder, tandk\u00f8d, tunge eller andet\n\nT\u00e6nder\n\nTandk\u00f8d\n\nVed ikke\n\nGummer\n\nBl\u00f8dning fra tandk\u00f8b ved b\u00f8rstning\n\nCave\nKn\u00e6kket fyldning\nLokalbed\u00f8velse\n\nNej\n\nJa\n\nOndt ved\n\nPenicillin\n\nNej\n\nJa\n\nSmerter fra\n\nAnden medicin\n\nNej\n\nJa\n\nS\u00e5r i\n\nS\u00f8dt\nTunge\nMunden\n\nTabt fyldning\n\nKoldt\n\nVarmt\n\nKinder\n\nKirtler\n\nMundvig\n\nBids\u00e5r\n\nL\u00e6ber\n\nKost\nFuldkost\n\nNej\n\nJa\n\nFindelt\n\nNej\n\nJa\n\nSpiser selv\n\nNej\n\nJa\n\nSonde\n\nNej\n\nJa\n\nD\u00e5rlig smag\n\nD\u00e5rlig \u00e5nde\n\nMundt\u00f8rhed\n\nBesv\u00e6r med at synke\n\nKl\u00f8en\n\nSvien\n\nGener fra k\u00e6beled\n\nBr\u00e6nden\n\u00d8mhed i tyggemuskler\n\nSk\u00e6rer t\u00e6nder\n\nPleje\nHar ofte hovedpine\nKlarer sig selv\n\nNej\n\nJa\n\nHj\u00e6lpel\u00f8s\n\nNej\n\nJa\n\nUrininkontinens\n\nNej\n\nJa\n\nTyggebesv\u00e6r\nAndet\n\nBem\u00e6rkninger\n\nKLE 29.15.12G01 OT 003 (07\/2017)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 2 af 3\n\n\fTidligere tandbehandling\n\nBem\u00e6rkninger\n\nRegelm\u00e6ssig 1-2 gange pr. \u00e5r\nKun hvis der var problemer\nHar slet ikke haft kontakt med tandl\u00e6ge\/tandtekniker\nVed ikke\nHvorn\u00e5r var sidste behandling\nIndenfor sidste 6 mdr.\nIndenfor sidste 2 \u00e5r\nMere end 2 \u00e5r siden\nVed ikke\n\nNydelsesmidler\nRyger\n\nNej\n\nJa\n\nStort forbrug\n\nNej\n\nJa\n\nAlkohol\n\nNej\n\nJa\n\nStort forbrug\n\nNej\n\nJa\n\nS\u00f8de sager\n\nNej\n\nJa\n\nStort forbrug\n\nNej\n\nJa\n\nAndet\n\nNej\n\nJa\n\nBem\u00e6rkninger\n\nKLE 29.15.12G01 OT 003 (07\/2017)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 3 af 3\n\n\f"}