{"classes":[{"id":"81.28.00","title":""}],"title":"","text":"5 708410 043307\n\nNavn og adresse\nStilling\n\nM\u00e5nedsl\u00f8n\nAfl. form\n\nNavn\n\nAdresse\/Afdeling\n\nTimel\u00f8n\/md.\n\nTimel\u00f8n\/14.dag\n\nPersonnummer\n\nEx. ciff.\n\nAnmeldelse af frav\u00e6r\ni forbindelse med sygdom, barnets f\u00f8rste og anden\nsygedag, omsorgsdage og seniordage\n\nFrav\u00e6rsperiode (bortset fra barselsorlov)\nF\u00f8rste frav\u00e6rsdag - dato\n\nPlanlagte arb.timer p\u00e5 f\u00f8rste frav\u00e6rsdag Forventet varighed\n\nKortere\n\nL\u00e6ngere\n\nFrav\u00e6r pga. sygdom\nHel\nsygedag\n\nDelvis\nsygedag\n\nDato\n\nEvt. fra kl.\n\nFrav\u00e6ret skyldes\n\nSygdom\n\nDelvis\nuarbejdsdygtighed\n\nSygdom omfattet af en \u00a7 56-aftale efter dp-loven\n\nArbejdsskade\n\nAntal timer\n\nUdfyld skemaet p\u00e5 side 3\n\nOplysninger om frav\u00e6ret\n\nL\u00f8nmodtageren har ikke v\u00e6ret besk\u00e6ftiget i 74 timer\nindenfor de sidste 8 uger inden frav\u00e6ret\n\nL\u00f8nmodtageren har ikke tidl. v\u00e6ret ansat hos\narbejdsgiveren\n\nFrav\u00e6ret er begyndt inden 8 uger efter ans\u00e6ttelsen\n\nAnden frav\u00e6rs\u00e5rsag\nBarnets f\u00f8rste og anden sygedag\n\nSygeligt forl\u00f8bende graviditet (Jf. barsel-\n\n(Efter aftale med arbejdsgiveren)\n\nlovens \u00a7 6, stk. 2, skal dokumenteres ved l\u00e6geerkl\u00e6ring)\n\nOplys dato for forventet f\u00f8dsel\n\nAndet - art\n\nOmsorgsfrav\u00e6r\nDato\/periode (begge dage inkl.)\n\n2 dage\n\n1 dag\n\n1\/2 dag\n\nBarnets navn\n\nBarnets personnummer\n\nFrav\u00e6r i forbindelse med seniordage\nAntal seniordage i alt\nAfholdelse af seniordage\n\nHele dage\n\nHalve dage\n\nTimer\n\nDatoer\n\nDatoer\n\nDatoer\n\nTjenestestedet\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nArbejdsgiver\/virksomhed\nDato og underskrift\n\nKLE 81.28.00G01 PA 102 (05\/2018)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 1 af 3\n\n\f5 708410 043307\n\nNavn og adresse\nStilling\n\nM\u00e5nedsl\u00f8n\nAfl. form\n\nNavn\n\nTimel\u00f8n\/md.\n\nTimel\u00f8n\/14.dag\n\nPersonnummer\n\nEx. ciff.\n\nAdresse\/Afdeling\n\nRaskmelding\/\nGenoptagelse af arbejde\nFrav\u00e6rsperiode (bortset fra barselsorlov)\nF\u00f8rste frav\u00e6rsdag - dato\n\nSidste frav\u00e6rsdag - dato\n\nPlanlagte arb.timer p\u00e5 f\u00f8rste frav\u00e6rsdag Forventet varighed\n\nKortere\n\nL\u00e6ngere\n\nFrav\u00e6r pga. sygdom\nHel\nsygedag\n\nDelvis\nsygedag\n\nDato\n\nEvt. fra kl.\n\nFrav\u00e6ret skyldes\n\nSygdom\n\nDelvis\nuarbejdsdygtighed\n\nSygdom omfattet af en \u00a7 56-aftale efter dp-loven\n\nArbejdsskade\n\nAntal timer\n\nUdfyld skemaet p\u00e5 side 3\n\nOplysninger om frav\u00e6ret\n\nL\u00f8nmodtageren har ikke v\u00e6ret besk\u00e6ftiget i 74 timer\nindenfor de sidste 8 uger inden frav\u00e6ret\n\nL\u00f8nmodtageren har ikke tidl. v\u00e6ret ansat hos\narbejdsgiveren\n\nFrav\u00e6ret er begyndt inden 8 uger efter ans\u00e6ttelsen\n\nAnden frav\u00e6rs\u00e5rsag\nBarnets f\u00f8rste og anden sygedag\n\nSygeligt forl\u00f8bende graviditet (Jf. barsel-\n\n(Efter aftale med arbejdsgiveren)\n\nlovens \u00a7 6, stk. 2, skal dokumenteres ved l\u00e6geerkl\u00e6ring)\n\nOplys dato for forventet f\u00f8dsel\n\nAndet - art\n\nOmsorgsfrav\u00e6r\nDato\/periode (begge dage inkl.)\n\n2 dage\n\n1 dag\n\n1\/2 dag\n\nBarnets navn\n\nBarnets personnummer\n\nTjenestestedet\nEvt. bem\u00e6rkninger\n\nArbejdsgiver\/virksomhed\nDato og underskrift\n\nL\u00f8nmodtagerens erkl\u00e6ring og underskrift\nJeg er bekendt med, at afgivelse af erkl\u00e6ringen ikke medf\u00f8rer\nindskr\u00e6nkninger i pligten til p\u00e5 forlangende at fremskaffe l\u00e6geattest. Jeg er endvidere bekendt med, at afgivelse af urigtig erkl\u00e6ring kan medf\u00f8re strafansvar.\nArbejdsgiveren registrerer de modtagne oplysninger og kan videregive oplysningerne til andre, der har lovm\u00e6ssigt krav p\u00e5 oplysningerne eller samarbejder med kommunen.\nArbejdsgiveren sletter oplysningerne n\u00e5r opbevaringspligten\nudl\u00f8ber og et eventuelt arkiveringskrav er opfyldt\n\nDu har ret til at vide hvilke oplysninger, der behandles om dig, og\ndu kan kr\u00e6ve forkerte oplysninger rettet eller slettet.\nKommunens databeskyttelsesr\u00e5dgiver\nDu kan kontakte kommunens databeskyttelsesr\u00e5dgiver om dine\nrettigheder i henhold til databeskyttelseslovgivningen.\nDu har ret til at klage til Datatilsynet over Kommunens behandling af dine personlige oplysninger.\nP\u00e5 Datatilsynet.dk kan du l\u00e6se mere om databeskyttelsesr\u00e5dgiverens rolle.\n\nDato og underskrift\n\nKLE 81.28.00G01 PA 102 (05\/2018)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 2 af 3\n\n\fPersonnummer\n\nL\u00f8nmodtagerens navn\n\nArbejdet er genoptaget delvist med f\u00f8lgende antal timer og minutter pr. uge\nUge nr.\n\nTimer\n\nMinutter\n\nKLE 81.28.00G01 PA 102 (05\/2018)\nUdarbejdet af KL\n\nSide 3 af 3\n\n\f"}