{"classes":[{"id":"32.39.00","title":""}],"title":"","text":"Koordinering af sociale\nsikringsordninger\n\nS2\nRet til planlagt behandling\nEU-forordning 883\/04 og 987\/09 (*)\nOPLYSNINGER TIL INDEHAVEREN\nDette er din attest vedr\u00f8rende ret til bestemte l\u00e6gebehandlinger i udlandet. Hvis du fremviser den for\nsygesikringsinstitutionen i det land, hvor behandlingen ydes, vil du modtage l\u00e6gebehandling p\u00e5 samme vilk\u00e5r,\nsom personer, der er forsikret i det p\u00e5g\u00e6ldende land.\nDu har muligvis ret til supplerende refusion i henhold til nationale refusionsrater.\nDin sygesikringsinstitution vil r\u00e5dgive dig herom. Se en fortegnelse over sygesikringsinstitutioner p\u00e5:\nhttp:\/\/ec.europa.eu\/social-security-directory\/\n\n1. PERSONOPLYSNINGER OM INDEHAVEREN\n1.1\n\nPersonnummer i det kompetente EU-land\n\n1.2\n\nEfternavn\n\n1.3\n\nFornavne\n\n1.4\n\nEfternavn ved f\u00f8dslen (**)\n\n1.5\n\nF\u00f8dselsdato\n\n1.6\n\nNuv\u00e6rende adresse\n\n1.6.1 Gade, nr.\n\n1.6.3 Postnr.\n\n1.6.2 By\n\n1.6.4 Landekode\n\n2. BEHANDLINGENS ART OG BEHANDLINGSSTED\n2.1\n\nBehandling\n\n2.2\n\nBehandlingssted\n\n2.3\n\nForventet behandlingsperiode\n\n2.3.1 Startdato\n\n2.3.2 Slutdato\n\n(*) Forordning (EF) nr. 883\/2004, artikel 20, 27 og 36 og 987\/2009, artikel 26 og 33.\n(**) Oplysning, som indehaveren om n\u00f8dvendigt skal give til institutionen.\n\n1\/2\n\u00a9Europa-Kommissionen\nKLE 32.39.00G01 PD S2 (08\/2010)\n\nKommuneinformation\n\n\fKoordinering af sociale\nsikringsordninger\n\nS2\nRet til planlagt behandling\n\n3. DEN INSTITUTION, SOM UDFYLDER ATTESTEN\n3.1\n\nNavn\n\n3.2\n\nGade, nr.\n\n3.3\n\nBy\n\n3.4\n\nPostnr.\n\n3.6\n\nInstitutions-ID\n\n3.7\n\nKontorets faxnr.\n\n3.8\n\nKontorets telefonnr.\n\n3.9\n\nE-mail\n\n3.5\n\nLandekode\n\n3.10 Dato\n3.11 Underskrift\nSTEMPEL\n\n2\/2\n\nKLE 32.39.00G01 PD S2 (08\/2010)\n\nKommuneinformation\n\n\f"}