{"classes":[{"id":"32.21.16","title":""}],"title":"","text":"Oplyses ved henvendelse\nKLE 32.21.16G01 \u2022 Sagsidentifikation\n\nSupplerende oplysninger om\ntandbehandling\nAnvendes alene, n\u00e5r behandlingen tillige omfatter\nikke-overenskomstd\u00e6kkede ydelser\n\n5 708410 039409\n\nSendes til kommunen\n\nPatient\nNavn\n\nPersonnummer\n\nAdresse\n\nUnders\u00f8gelsestidspunkt\n\nTands\u00e6ttets tilstand p\u00e5 unders\u00f8gelsestidspunktet\nKort begrundelse for anmodningen\n\nX\n\nBehandlingskr\u00e6vende caries\nFyldning\nKrone\n\nX\n\nTanden mangler (x over hele tanden)\n\nBro\n\nX\n\nTanden rodbehandlet\n\n?\n\nTanden meget defekt\n\nEndvidere markeres evt. aftagelige proteser ved\nindtegning af konstruktion\nEventuelle bem\u00e6rkninger\n\nVT 704 (06\/2017)\nUdarbejdet af KL og Tandl\u00e6geforeningen\n\nSide 1 af 3\n\n\fParodontiets tilstand p\u00e5 unders\u00f8gelsestidspunktet\nP\u00e5 diagrammet registreres pochedybder, l\u00f8sningsgrader, gingivas niveau, furkaturinvolvering og negative papiller for de t\u00e6nder, der indg\u00e5r i behandlingsforslaget\n\nH\n\nV\n\nEventuelle bem\u00e6rkninger\n\nR\u00f8ntgenfund af betydning for behandlingsforslaget (r\u00f8ntgenbilleder vedl\u00e6gges)\n\nVT 704 (06\/2017)\nUdarbejdet af KL og Tandl\u00e6geforeningen\n\nSide 2 af 3\n\n\fEventuelle supplerende diagnoser og bem\u00e6rkninger\n\nTandl\u00e6gens navn og adresse (stempel)\n\nKontaktperson\n\nDato og underskrift\n\nVT 704 (06\/2017)\nUdarbejdet af KL og Tandl\u00e6geforeningen\n\nSide 3 af 3\n\n\f"}