{"classes":[{"id":"01.02.05","title":"Lokalplanl\u00e6gning"}],"title":"Borgerm\u00f8de tirsdag den 15. januar om lokalplan for F\u00f8lle","text":" Der afholdes borgerm\u00f8de vedr. opstart af lokalplan for F\u00f8lle landsby Tirsdag d. 15. Januar kl. 17.00 i R\u00f8ndehallen. \n\n"}