{"classes":[{"id":"27.36.08","title":"Afl\u00f8sning eller aflastning til \u00e6gtef\u00e6lle, for\u00e6ldre m.v. og midlertidigt ophold"}],"title":"Demensskole for p\u00e5r\u00f8rende","text":" Demensskole for p\u00e5r\u00f8rende i Syddjurs Kommune 2012 foreg\u00e5r i samarbejde med Alzheimerforeningen og Demensteamet i Syddjurs Kommune. M\u00e5l: M\u00e5let med undervisningen er at p\u00e5r\u00f8rende: Gennem viden og erfaringsudveksling f\u00f8ler sig bedre rustet til at mestre de vanskelige situationer der opst\u00e5r. F\u00e5r kendskab til hvor og til hvem de kan henvende sig, n\u00e5r de har brug for hj\u00e6lp til pleje og omsorgsopgaver, til aflastning samt til st\u00f8tte for sig selv. M\u00f8der andre i samme situation og evt. netv\u00e6rksdannelse. Datoerne for arrangementerne er: Onsdag den 5 september 2012 klokken 19-21.30 Onsdag den 12 september 2012 klokken 19-21.30 Onsdag den 19 september 2012 klokken 19-21.30 Onsdag den 26 september 2012 klokken 19-21.30 Sted: I \u00e5r bliver demensskolen afholdt p\u00e5 Bakkeg\u00e5rden, N\u00f8rreport 18 i Ebeltoft. Program: Programmet er endnu ikke fastlagt, men vil blandt andet indeholde de juridiske opm\u00e6rksomhedspunkter. Og gennemgang af de mest udbredte demensformer. Symptomer, udvikling, behandling, arvelighed og kan demens forebygges ? Det endelige program vil blive annonceret i lokalaviserne, fra slutningen af august. Det vil v\u00e6re en fordel at f\u00f8lge hele m\u00f8der\u00e6kken, det er dog ikke et krav. Praktisk information: Undervisningen er gratis. Det vil v\u00e6re muligt at k\u00f8be kaffe\/the og br\u00f8d. Af hensyn til kaffe, \u00f8nskes tilmelding senest mandag f\u00f8r hver m\u00f8deaften, til Demensteamet, p\u00e5 telefon 8753 5685 \n\n"}