{"classes":[{"id":"","title":""}],"title":"Handicapr\u00e5dets dagsordener og referater","text":"2013: 20. februar 2013 22. maj 2013 28. august 2013 27. november 2013 2012: 23. maj 2012 29. august 2012 7. september 2012, ekstraordin\u00e6rt m\u00f8de 7. november 2012 Tidligere \u00e5r Er du interesseret i referater fra tidligere \u00e5r, er du velkommen til at kontakte socialindsats@ltk.dk.\n"}