{"classes":[{"id":"","title":""}],"title":"Mad- og m\u00e5ltidspolitik","text":"Mad- og m\u00e5ltidspolitik kan her l\u00e6ses i PDF-format\n"}